食評：太古海光街便當

有晚放工冇乜胃口嘅，行過海光街見到一間賣便當嘅，70蚊有找，仲有1001張堂食位，咁就入左去包場豪一豪。

嗌咗一個汁燒豚肉便當，一食舊豚肉，竟然係咕嚕肉嘅味道黎，唔怪得冇寫係咩汁燒啦。

之但係咕嚕肉其實我係唔反感嘅，而且食得出佢係即整，大家都知咕嚕肉如果唔係即整，啲汁係會整腍哂肉外面嘅炸皮，但呢度嘅汁燒豚肉，食落仲係脆脆地口。（特寫一張見到脆皮嘅咕嚕肉，如果睇到唔覺得脆，只係我影得唔好）

不過隻流心蛋就唔太得，個人比較喜歡蛋白有少少醬油味，但呢半隻完全冇。

炒野菜係炒過，亦都有少少牛油味吊下，但都係偏淡，同埋唔係即炒，已經冇哂鑊氣，只有微温。

飯係五穀果類，係健康嘅，個感覺。同埋叫咗加飯都只係僅僅夠飽。

總括黎講除咗主菜有驚喜之外，其他野一般貨色，但係呢區黎講價錢唔算貴，堂食仲送烏龍茶。

70 蚊。。。

其他地方算好貴，太古正常啦

行過兩步去食aeon雙餸飯啦 平一半 多樣餸

附帶一題
隔離賣燒味果間D叉燒好正

食評：aeon雙餸飯
預撚咗頹，算係抵食
完

下次經過試下先

好似唔錯 但係70有d貴

aeon d 咕嚕肉會有蕃薯,d 蕃薯難食到仆街

行多兩步去鰂魚涌食啦

係，仲要佢係做外賣，但都超多人幫襯
(得一張檯堂食)

好似好過百佳頹飯，好似

去隔離坐忘食啦

以前喺果頭做野，都算食得多，見呢間新開咪試吓
但其實海光街果頭都已經唔平

以前喺果頭做野成日食，係唔錯嘅

都係
個邊附近有間丼飯過百都勁多人去食

嗰頭剩係食米線
其他野唔係貴到仆街 就難食到仆街

真心，太古城food court壽司抵食，只係唔想又比人屌打手，所以費事出佢食評
(個food court 好似美心集團)

唔係好似. 係肯定係!! 美心 全部都係美心!!

我諗我知你講邊檔. 我去親都只係食果檔 因為佢根本係元氣黎. 但你去元氣又食唔到咁平喎

上141睇下

保證高質

(利申 未食過)

好似見過有一檔賣蛇羹？成舊水一碗真係不了

太古有間下午茶 48 一碗粉 一個小食 同野飲 （美心間越南泰國野）

70蚊食個靚仔D既飯盒